明白愛情多專一都會被別人浪費

洪卓立嘅歌有時都聽到好心up

ok

樓Gon9仔